這些波紋被稱為引力波，有時也稱為引力波。 時空的漣漪會指向蟲洞嗎? 2020年8月24日|學生科學新聞 
 在美國，2020屆高中排名第65位的球員凱·索托(Kai Sotto)將加入NBA發展聯盟(G League)的消息幾乎沒有引起任何反響。 這個籃球溫床將會起飛，2020年8月20日 
 讓我們越過單項支出，關注核心問題——強加給社會的經濟價格標籤及其連鎖反應。 戰爭的隱性成本:獸醫罪行|尼克·福裡埃佐斯| 2020年8月19日| 
 如果vCA1細胞是將一塊石頭扔進水中的微小波紋，那麼它們周圍附加的波環路就是波紋波。 對“永恆陽光”? 記憶和情感之間發現了新的聯繫雪莉·範| 2020年7月28日|奇點樞紐 
 然而，將引力子加入其中，你就在通常的時空漣漪之上增加了一種新的運動。 量子引力比特如何能嗡嗡|托馬斯·勒頓| 2020年7月23日|量子雜誌 
 分析人士認為，這是新成立的美古網站détente的直接連鎖反應。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 把凱里送進監獄對所有這些角色都產生了連鎖反應。 《傲骨賢妻》的秘密武器:Matt Czuchry談Cary Agos的可怕之年|Kevin Fallon | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 一天，她在院子裡玩耍，看到“一陣漣漪，一陣空氣的騷動……我的第一個念頭是我看見了魔鬼。” 希拉里·曼特爾造訪魔界|珍妮·雅布洛夫| 2014年10月14日|每日野獸 
 熱浪在空氣中盪漾，形成了海市蜃樓。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 消息傳開後，人群中掀起了一陣贊同的漣漪。 妮娜·斯特羅契利奇2014年8月27日每日野獸 
 說這話的時候帶著一種滑稽的懷疑的神氣，還帶著一絲微笑，這使那迷人的臉上泛起了一陣笑意。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 一切都沉默; 清新的微風拂過清澈的湖面，湖面的每一個漣漪都有一個優雅的微笑。 彼此之間|阿納托爾法國 
 他覺得自己聽到了陽光照耀下的海岸上海浪的漣漪聲，聽到了靠近海邊的樹木的茂盛聲。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 雨突然停了; 環顧四周，他們發現湖面非常平靜——一點波紋也看不見。 一個祈禱的母親的價值 
 你可以看到，在那裡，海洋的潮汐和河流的水流匯合，並引起不斷的波紋。 《埃爾西的假期》和《事後諸事》|瑪莎·芬利